/* 
  Localizable.strings
  HClient

  Created by 강희찬 on 2017. 6. 12..
  Copyright © 2017년 mario-kang. All rights reserved.
*/
"Error Occured." = "에러가 발생했습니다.";

"Tag, %d item(s)" = "태그, %d개의 항목";

"Artist, %d item(s)" = "아티스트, %d개의 항목";

"Female, %d item(s)" = "여성, %d개의 항목";

"Male, %d item(s)" = "남성, %d개의 항목";

"Series, %d item(s)" = "원작, %d개의 항목";

"Group, %d item(s)" = "그룹, %d개의 항목";

"Character, %d item(s)" = "캐릭터, %d개의 항목";

"Artist: " = "아티스트: ";

"Language: " = "언어: ";

"Series: " = "원작: ";

"Tags: " = "태그: ";

"Add to favorites" = "즐겨찾기에 추가";

"Remove from favorites" = "즐겨찾기에서 제거";

"Cancel" = "취소";

"OK" = "확인";

"New" = "새 항목";

"Search" = "검색";

"Favorites" = "즐겨찾기";

"Open in Safari" = "Safari에서 열기";

"Find Hitomi number %ld" = "히토미 넘버 %ld 찾기";

"Hitomi Tags" = "히토미 태그";

"Hitomi Number" = "히토미 넘버";

"Could not find number %ld." = "히토미 넘버 %ld을(를) 찾을 수 없습니다.";

"Hitomi number %ld" = "히토미 넘버 %ld";

"This number is Anime." = "이 넘버는 애니입니다.";

"HClient does not support Anime." = "HClient는 애니를 지원하지 않습니다.";

"Language, %d item(s)" = "언어, %d개의 항목";
